Netflix [The Good Place]

有冇人有睇？

覺得一二季最好睇

後面麻麻

下個禮拜出final season

去返現世個度 悶到我飛住嚟睇

之前第一二季好好多
但都會睇埋佢
最新講Chidi 失憶個幾集都唔錯
差啲喊左出黎

唔覺得第三季悶，反而覺得第三季沉重d

覺得ted danson好型

Janet同Michael最正
最唔鍾意jason
其他人都鍾意

btw, Janet話Eleanor最鍾既電影係Travolta叫錯Idina Menzel做Adele Dazeem段片。呢度笑左，咁岩Kristen Bell同Idina Menzel兩個因為配frozen做左friend.

呢段好正，janet個演員之前訪問時話演呢幕見到ted眼濕濕令佢都好想喊，但係要忍住

mindy同法官好正

幾時出第4季？

應該完埋第4季應該完晒？

係

播到第9集。netflix要等成套播完先上

好似Netflix跟住上 我係Netflix睇到第9集 1月10號會更新

去到final season終於有同好

我反而覺得S1麻麻 知道the good place係假先開始好睇

黃色經濟圈
組織工會 全民三罷
中國武漢肺炎

因為呢套鍾意Kristen Bell 再搵返Veronica Mars 黎睇

Btw有冇人試過咪埋眼幻想princess Anna 講 “holy forking shirt!”

雖然後尾知係假嘅劇情好睇 但係s1個頭係開得幾好 d情節都係令人想追落去睇嘅

the good place好正
Last season 有啲唔捨得

jason figured it out?

岩岩睇到Glenn偷偷地話比佢地聽Michael係假
唔明點解Bad Janet要整爆佢？佢都唔係踢爆Janet？
定係我未睇到

套野好好好睇 今個星期series finale 好唔捨得

最後一集真係睇到好感動

好完滿嘅結局亦都好唔捨得

一路追開嘅真係睇到喊完又喊

完了

jason未走個下都覺得幾搞笑 佢一俾完禮物跑走果下又sad 番

同埋Janet 話Jason 似僧人嗰時
諗翻起佢season 1嘅 setting

好完滿既劇
咁岩發現到呢套劇就岩岩好出埋最後一集
最鍾意Jason 呢個角色
呢套劇值得多d人睇

睇曬，終於肯完

最唔鍾意就係Jason 太煩膠

最鍾意Jason

人生快活冇煩惱，但有時又好玄咁點破一啲嘢

最尾等咗Janet成千個Bearimy

活在當下最緊要
S1話佢唔係和尚個幕笑到仆街 仲有好幾幕佢都好搞笑有時又好sweet

上咗4?

問多次
有冇人知chidi 最後講句佛偈原句係乜

你講海浪嘅譬喻？應該係Chidi自己消化出嚟

be water

究竟人生去到和平安詳嗰種境界係點
每日都有新事物
好難想像真係會有一日做曬所有要做既野

應該係一行襌師d比喻黎？

walk through the door when u re ready
sitcom中算神劇
唔係一味on99搞笑

香港人更加難想像 多得死共狗

神劇啦呢套
好唔捨得
但係佢又講得啱, 唔會完嘅你唔會覺得有意思

S1,2好好睇，S3 有少少跌watt ，S4回勇，個ending 感動到😭

好有意義嘅一套神劇
死亡賦予生命意義
所有人都搵到自己嘅出路，呼應套劇真正的完結

太正了

the best part is the inevitable end & uncertainty

咁正嘅SITCOM竟然得咁少人睇
meanwhile 仲有人走去推CCTV POST

真心唔明點解得咁少人睇
明明咁正又有意義

可能因為主角都唔係賣樣 ....

我一開始都係因為Kristen bell 先睇
但其實佢哋全部都好戲 劇本又吸引

the true joy is the mystery

Kristen bell 以前靚得好緊要
不過套野都好睇

Heroes嗰陣，而家真係老左好多...

呢幕真係CLS

去到後面已經唔好笑

我以為會有幾句四字語 文言文咁

終於追哂
個結局好正

好唔捨得

好靚仔

我喊到收唔到聲始終由一開始睇到依家

睇完先知佢係frozen
好鐘意jason

一套sit com包裝既哲學片
不過一開始都係因為kristen bell先睇

但一睇就停唔到

之前有咪講過話做好事係因為背後有把聲音提佢哋做好事，原來係good place d人離開後化成善念提醒人做好事

追咗咁耐佢終於完又好唔捨得 但係又覺得個ending好完滿

上星期先開始睇 一次過追哂
睇完好唔捨得
好似睇住幾個朋友改變之後走左咁

但真係完得好完滿

仲有有冇人發現最尾eleanor搵micheal同佢講可以做人類,eleanor既開場白同第一季最後發現係bad place嗰時係一樣."it took me some time to figure it out,but just now it hits me"

巴打睇得好深入
同埋呢套戲真係埋咗有好多彩蛋

好睇! 睇到S2 搵 judge 返返去地球做人會唔會做返好人!

spoiler

呢個漫畫就係講原本天堂有嘅狀態 一切都係永遠嘅完美 估唔到套劇最尾會講呢樣野 好正

我想講Netflix嘅On9簡介係cut Eleanor講This is the bad place個段 搞到我一開始就知係假嘅 不過亦都吸引到我睇落去

結局真係好感動
套劇令人思考人生

真心 神劇
仲要完得好好

結局好圓滿
無論係凡間定天堂
有死亡(離開)嘅存在，人生先有意義

神劇好唔捨得
唯一想彈既係chidy好樣衰

其實無一個係賣樣

唔係呀 當elenor要同佢咀時我真係投入唔到

要用返big bang theory果句 smart is the new sexy
其實elenor都唔係靚

一次過由第一季睇到第四季
本身無唔小心開咗嚟睇 點知睇到收唔到科
完咗好空虛好唔捨得

Btw 唔係好明Jeremy bearimy
係咪姐係時間會無限loop咁解

簡單嚟講就叫你唔好問
總之死完又可以翻上現代 再死又會連翻之前條線 冇得解

好好睇, 係tahani 個結局唔知點咁

啲人估佢會預翻Michael 再親自design 場景比佢

manny jacinto太靚仔 就算jason煩膠都照鍾意

好撚好睇
最後走嗰度門 係咪就係bearimy
i嗰一點

點解咁好睇

好撚正 唔捨街呀屌

解釋左好多關連位
要再重睇先得

成套劇最後個季就係講呢樣野
因為未來會完結，現在呢一刻先珍貴

去到good place （原本果個）
你每一次有欲望
good place （原本果個）就會滿足你
結果每次既滿足帶黎既快槳就愈來愈少

套劇最終都係要完結，你先覺得好睇
做唔完就唔好睇

人就係會對重復既野厭
如果天堂入面人類唔會對厭任何野就好

最後嗰集睇到眼濕濕

前幾日開始追
煲到大結局
佢起一個一個離開好唏噓
咁辛苦經歷咗咁多野去到good place
太完美反而變咗係終點
人生就係會完結先會有意義

終於睇完

Waves return the ocean

我覺得season 1最有新鮮感，之後就正正常常，但佢最後個message真係好撚正，好耐未試過有咁深感受

但一開始令我想睇落去係因為Eleanor真係好撚cute同埋佢真係好識做戲，宜家睇完The Good Place準備睇佢其他戲

仲有冇其他神劇推介
睇完呢套好空虛

睇完

- 我反而覺得S4 好dark, 直頭好似自殺/安樂死咁
- eleanor 同chidi 睇電影嗰幕好感動
- 好鍾意 judge gen

我覺得好正面喎
生命之所以有意義係因為人生係有限嘅
呢個message好好

原來結局教Michael彈結他嗰個女人現實生活係佢老婆嚟㗎

係啊，有做 the last man on earth